最危險係HSI大家共識18000係底

09年18000點單日奇蹟日
中外資金換場，中資接手做莊
令到好多人今次有錯覺18000係一個底

呢個係好危險的事，今次氣氛同09年差好遠
果次吹到成個銀行系統唔可信
D人真係走貨走到驚

今次未有媒體提過係「股災」
只係因為疫情暫時下跌
呢d位成交仲可以咁高，就知全人類撈底中

單野都未完
咁快入貨
笑死

咁大陸佬已經拎左港女定價權係事實

唔講咪即係未到底
到底先講會幾多點

15000左右啦跌到 有排先完

一個字：有排跌

18000梗係唔係低 咁撚高

大戶散貨, 散戶力頂

未見到四位數都要諗下

一個字？

會中間升一升引散

你要知港女係邊個揸莊
唔同你講底
佢話升就升
有強力部門做野
話知你用咩技術分析都無用

18000算高位了

起碼零啦

嗰時仲係小學雞
請問嗰日大概有咩來龍去脈話轉咗莊？

agree

周線睇，見底一定係 VOL diff drop down 先會轉勢，睇番HSI同DJI，仲係一個高VOL的狀態。

邊個話萬八係底
利申睇萬五

問題係愈質愈低
香港人以後就冇價值

只會俾人撚狗咁撚

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔通而家有價值？你好似誤會咗啲咩

僅存嘅價值都比賣港賊幾十年八年賣撚晒啦

呢十年八年

但係穿埋18000真係難以想象

仲玩港股真係柒頭黎

有人問點解個股金油乜都跌，到底d錢去左邊
CASH OUT 呢個解釋相信無人否認，
但點解 CASH OUT ，

有人話因為中國肺炎影響全球睇唔清前景
但我覺得呢個只會影響散戶
要 Cash out 咁大量的錢令到全球股巿無左咁多
only 1 解釋係中資(中共)，點解中資要cash out ?
除左要救亡自己之外，最大原因係中美關係正式破裂

克林頓，奧巴馬政策係視中共為世界工廠，利益先行有錢齊齊搵
我就幫你建立國際地位，你就 so 我

09年我大膽假設枱底make a deal，你美國佬爆鑊，我中國有大把錢，我黎入巿同設企救你ok , 你幫我再上位
就係09年後中國開始係世界越黎越惡，全球都見識到新金主出現

但今年唔同左，侵侵見識到中國的威脅，所以唔再受呢一套
中國肺炎因為中國指控係美軍所為，而令到trump同中國應該以後無計傾
cash out救國之餘都一蚊都唔會放係美國，報復式急跌
如果見到呢個大picture，好自然會諗低位就係09年中資入巿位，仲未計連鎖反應

全球跌巿反為中國股巿無乜影響? 政治巿之外因為就係cashout 的錢回流托住，如果連香港都cash out，即係香港都係一隻棄子，中國唔想再用香港股巿做跳板去跟國際秩序 (由趕記者果一下就知中共做左決定)

咁cashout法好有打仗前味道，而家港股中資退場，美國會唔會入黎接貨做莊 ? 而家應該唔會，因為香港under中共，美國培育星加玻取代香港

比較驚佢20000係底 炒唔到底

又出口術

大佬呀 呢10年印左幾多錢
之後10年無限QE又會印幾多

只有0係底

識好多人都分批入
因為你永遠冇可能知幾時出新藥
可能聽日可能下個月可能下年
有理想既價就入少少先

中共點解要cashout？美國啟動左無限量寬，全世界都印錢既時候，佢點解仲要cashout，用cash去壯大自己係國際上既勢力範圍仲實際，反正佢一直都想增大自己既話語權，無論係香港抑或是國際上

中共一直想用中資勢力完全控制香港，今次係難得既機會，所以一直都有資金托住香港個股市，如果唔係實際跌幅應遠超而家既跌幅，經過今次金融危機之後，中共應該已經可以完全掌控香港，佢唔係要跟國際秩序，佢係要國際跟佢個套去行

笑死，換莊

暴跌唔會死人

識玩一定係陰乾你

你有你共識 市有市操作 完

香港太多熱錢
血肉城牆有排玩
依家明明一堆企業資金鏈斷裂
都可以比散戶頂起個價

我都係觀望吓先入返市

剛剛先有間大型 投資銀行 爆左
等緊骨牌

做Covered Short Call無得輸

啱啱先講緊支那全球入貨喎。。。

邊間

一隻qq救世界啦

所以升先正常

散戶的思維不可信。
要同散戶唱反調。我睇/36000

每次金融危機都係大洗牌既機會，佢就係要去買全球既資產，增加自己既控制勢力範圍，到時愈多國家要聽佢支笛，佢係世界既影響力就愈大，所以佢點都唔會cashout返去中國，中國股市根本係一個封閉既市場，除左中共自己之外，無其他國家會影響到佢既市場穩定性

Lm

我睇12000。。。

0

共你老母

啱價咪買 最緊要有實力 個指數係點有咩意義